警狗有大射燈,我地可以出鏡反射..一物治一物,

物理原則,,鏡可以反射任何光線,,等佢見唔到野,

好快又變攻擊性武器
買塊鏡又比人拉

再唔包錫紙.反佢老母

真係未見出過鏡
其實有無得諗

仲可以比佢地望下自己個衰樣幾咁猙獰

之前外國有示威者拎住塊大鏡係前線, 俾警察睇下自己個樣, 令佢地反省, 但香港應該唔WORK, D 狗仲以為自己好L型

試咗先，好似不銹鋼碟，都係試返嚟嘅

今次屈你塊鏡係反雷射護盾

鏡 好重....
一卷錫紙...
一拉....大型反光板出現

有冇得諗？

有

一班人出鏡,可以做文宣比國際知道我地香港人既智慧

支持

正, 動畫成日都有
靈丸都可以反彈

錫紙加放大鏡？

【无胶静电玻璃贴膜防晒隔热膜家用卧室太阳膜窗户贴纸阳台遮光窗纸】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₤8X2HY8PV5y8₤后到👉◇綯℡寳👈

呢个效果好

鏡我覺得可行

錫紙 反撚死佢啦

鍚紙可行..容易買..易帶

屌你地
緊係買反光板啦
又平又有用
拍影都係用佢
幫班黑警美白啊

琴日睇電視見有深水埗街坊拎鏡落去

有種反光板係圓型，一解開變大圓，摺番埋變小圓，好方便

買咩呀，咩鏡咩板都係屬於武器，咁點解唔一步到位，直接買槍，慳番慢慢升級

再唔係就 車擋板？
反撚恐班仆街
有太陽個陣，照反
又輕又易收

狗主要係唔比記者影

有，不過睇黎錫紙都快變成武器

對前線一塊夠面積嘅鏡其實好大負擔

推

ikea 有隻類似金屬板既鏡 好平又輕

般買到既平面鏡，通常反射光都好散同反射得唔遠
買d微曲既鏡，可以聚焦返d反射光，增加射程又唔會咁易誤傷到記者朋友

同大家分享近呢幾日既成果，用CD、魚絲、膠紙就可以整到反光物。唔旨在將警犬啲光直接反射，但起碼可以散一散佢地啲光，影響佢地描

其實我8月5號已經整左，但當日係太子打hit and run所以未必用得著。

好似圍廚房爐頭個隻都係錫紙 重要有三面
深水埗有日見有人用

鏡面反光貼紙
反光能力比錫紙強
用於LED燈罩
一大卷又唔太重又可以拉一大塊出黎變超大鏡面
用完卷返埋下次再用

咁打燈係用咩物料

五年前發夢個時前線都有出，奇怪點解呢兩個月未見。

行運超人

我好多無用既DVD-R

除咗用黎墊杯，原來仲有咩既用途

單車反光鏡

可以以田字為一組，或5個圍一組黎包，要有足夠覆蓋面頂住啲光

但小心有指模留係光鏡面，做完勞作要抹抹

這個都有聽過
有用

唔好遮到自己視線就ok，唔想實測果陣有人被咬

ikea一set6塊平鏡，後面千其唔好裝把手做盾

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

烏克蘭都有出鏡
日光日白仲可以照番啲犬

85 天水圍見有巴打拎

依個正， 又平又輕

見過12蚊店有A4 size 咁大嘅鏡，平同唔重，可以一試

塊鏡爆左/事後整爆左

=

帶有利器 xxxxxx

攻擊性武器

唔拍 影跖到片同相 過度曝光影唔清楚班狗做乜

有用

打燈反光板

唔好 影唔到片同相 過度曝光影唔清楚班狗做緊乜

拉開塊錫紙咪得！

一人一塊鏡痴喺頭盔度就得

我都有諗過日後班狗唔比帶雷射筆出街可以用咩反擊
第一時間就係每人掛塊鏡出街
日頭就反射太射光/ 夜晚就反射大光燈

係，琴晚見到有人出呢招，落區真係永遠都會發現到民間智慧

其實點解不銹鋼碟咁有效?

Pish

新職業燈光師解鎖

鏡，利器，捉得。

個盒有鋸齒，武器！

錫紙散射比較嚴重

轉鏡面mon貼

圈鍚紙個紙筒芯, 武器

越黎越多裝
第日真係變攞你命3000

一諗起佢地見到自己著full gear好型個自大樣

可唔可以用 全反光銀色玻璃紙黐喺前線嘅盾度？
又輕又唔會 碎玻璃 整親自己人

好，用cd，用鏡

唔駛大塊 細細地都夠反佢咁遠射埋黎

不歡迎警察運動正式開始

I-Field

一大枝又夠硬
又可以分比人用
又反光

鏡烏克蘭出過
不過係比班狗睇下自己個衰樣

想睇下反射強光會點

講左幾個星期都冇人用

錫衣人
就算熄曬燈啲示威者都會反光 唔會影唔到
仲可以更新dress code

紙皮包錫紙得唔得
好似平啲又方便啲

錫紙 鏡 仲有咩

推 用陣列式一堆反光，
反射返佢地

仲可以等佢地望下自己打人同開槍既撚樣

的確係建議大家可以買啲5合1反光板 夜晚俾狗照可以反返俾佢哋 80cm左右啱啱好 街賣大概100蚊左右

文具鋪有鏡紙賣！洗衣街果到！！！！

e 個ok

推！

會唔會熱撚到仆街拎錫紙包撚住自己wo

鴨寮街軍火商賣嘅雷射槍呀

一定會

新填地街有一種鏡面亞加力膠片
反射效果好過錫紙 又冇玻璃咁危險

唔係防熱咩
包出面啲光入唔到去喎
利申 無讀過物理9up

用鏡面紙係玻璃鏡
反光板，CD，錫紙反射大打折扣

好橋！
推～

驚俾佢地射爆 不過可以一試

用低透光反光紙即場整鏡就得 , 方便攜帶

好主意 笑到出聲

收佢皮啦屌鳩佢
佢地只會見到隻狗係塊鏡到

其實係反射返自己嘅產生嘅熱力俾自己
處理低溫症常用

雷射槍護盾
然後拉你

習大維尼使出了「鏡子大衣」

推。但建議錫紙

冒警暴徒

錫紙旗？

我有整過反光板好有用

陣前對鏡打飛機

鏡爛左危險，非玻璃既話諗得過

咁究竟係矛勁定盾勁啲

其實只能打散光源 , 並不能直接做到反射

尋日好似見到深水埗有人拎咗大大塊全身鏡

有一隻係膠鏡
唔重反到光

雷射筆都入你攻擊性武器啦 唔差在拎埋鏡

大佬
人地d狗企到咁近唔都未對老百姓出手
香港d臭狗淨係識百米衝刺打人
出鏡只可能用黎反佢老母電筒光

錫紙好的..易的..or 反光板都得..最重要唔易爛同埋可以走得到

痴CD-ROM喺頭頂?

前線road block都包呢隻紙
佢一射電筒過黎就件件野都反光

用全反光玻璃紙

膠水黐落卡紙面令佢貼伏
咁反光度最高
銅鏡無分別
然後黐上頭盔
又平又輕又方便安全
一卷幾十人分

錫紙或其他反光物料固定係身 頭盔 或盾

文具舖應該有大量

你買到？
大量買到？
買唔到就收聲

唔work，因為d差佬老遠已經開始打tg

邊到買到

烏克蘭咪就係用鏡照住班警察等佢地望住自己個衰樣囉

有種膠片鏡，好薄身。SIZE 有大有細
新填地街有得賣

呢個option好似最好 又輕 又真正反到光唔係打散D光

鏡打爛容易傷到自己人，用錫紙包紙皮輕身又勁反光

鏡=利器+水銀=大殺傷力化武，嚴重致命威脅

拎譚伯啲cd啱哂

有得諗！

HOW

尋晚一事後
應該下一回會應該我軍光系法師會全面進場
鏡同CD-ROM係一樣好好o既魔法護盾
不過主要係晚上先會有用

呢款料好 夠輕

好似打美杜莎咁

影相用反光板。

其實銀底 CD 效果都好好 , 不過銀底 CD 比較難搵 , 多數都係紫底綠底不過都ok , 人人都整隻CD 上頭盔前方應該幾壯觀

吔屎啦

之前咪有人提過

影相反光板都得啦

錫紙

照妖鏡
根據基本法，香港市民擁有信奉唔同宗教嘅自由，大家都信黃大仙，道教儀式就梗係有塊照妖鏡㗎啦

我諗好多絲打平時出街都應該會帶鏡

鏡如果大塊小心有衝突果時爆玻璃teamkill，用啲金屬嘢可能好啲

如果每個頭盔都有
佢點描都死
如果連盾都有
反撚死佢哋

反光板係反射出柔光 , 反擊唔到乜滯架

細細地化妝用既鏡都得

有太陽反射，熱到班仆街hihi

攞太陽燈

我買過番屋企
唔知係咪你講果隻

另外仲有隻可以當鏡照同反光
但又唔算鏡,一張紙咁可以貼牆
又係好輕同平

係屋企試過反光貼效果好好呀，記者可以貼頭盔，輕便。如果錫紙，仲要用手拎住

唔緊要啦
琴日個女仔有鎖匙扣都比狗屈藏左攻擊性武器

試左錫紙先 易入手又唔怕碎左整到手足

This?

鏡子革命

冇用，俾班狗笑就有份。
只可以用大光燈鬥射

CD, DVD

鏡又重又危險, 帶又吾方便.
識玩緊係買PC鏡片. 反光效果好, 又可以卷埋方便帶. 做功課勞作既好材料.
POPO 盾都好似係PC( polycarbonate ), 物料防沖擊性能好. 安全不易碎

十蚊店都有類似嘅嘢賣，喺賣浴室用品位置，鏡面紙，好輕好薄但反光度同鏡一樣

烏克蘭革命試過

錫紙幾好

全民買鏡

大光燈最主要既目的係唔俾記者影到班狗
本身D光射係會分散咁射出黎, 而唔係集中向前射, 距離一遠 反射就無效果

又真係未見出過鏡

鑊蓋如何？

膠水黐落A4或者A5卡紙
貼喺身， 身加頭盔
曰頭反射太陽都曬到佢哋仆街

其實青山狗宿班狗都出過鏡，對射燈冇乜用

kum tg又得，反光又得，得左

光煞

大型反光板唔係攝記好礙眼

Push

好似有種貼紙
係好似鏡面咁嫁啵

貼落個盾到

八卦鏡

一個人做未必有效果
全部前線都做曬
點都有用

Winter on fire

支持，盾牌包錫紙，經濟實惠又反光

反射返過去，啲光基本上已經散開晒

朝偉套行運超人咁

ikea有鏡賣, 我記得幾抵

39.9 裝喺小朋友衣櫃門,一隻前手臂咁長，反光一流，非玻璃好輕。立場哥哥成日被狗照應該裝返喺機前

雨傘玩過鏡啦，有撚用咩

幫埋狗擔遮都有呀

宇宙黑科技

又得哦

仲可以利用入射角=反射角
轉守為攻

打機可以行咁近咩

戴手套 小心指紋

中式鑊蓋
可以做盾 熄蛋 反光

鏡面紙

屌你咩又變多樣野係攻擊性武器呀

反佢d 大射燈呀

有計
非常好

鏡盾

大家留意鏡好容易留指紋

一人一塊掛心口保平安

貼落心口到
走先撕左佢

鏡太易碎
cd個啲好啲

物理題：凹透鏡有乜嘢作用？

反光板

提高反光度
表上黑色底卡紙令佢平滑

好快成個零售業收皮, 咩都唔賣得, 所有野都係攻擊性武器

而家 laser pointer 唔買得, 雞蛋又唔得
到時錫紙又唔得, CD 又唔得...

真係搞到大6前排人大開會, 唔比人買刀一樣

要拎住好麻煩
唔好令前線有額外負擔
黐上頭盔 黐上身 黐上盾
最方便

可以一試
但小心狗狗會咬你先

exactly 係呢個

如果全部前線都有
佢咬得邊個先

鏡爛左咪會變利器

唔好照到居民

題外話
唔係話用習總嘅頭像做啲嘢咩？

只想呵呵兩聲

烏克蘭黑警都比香港黑警更有羞恥心

推反翻佢轉頭

黐雜種或者國奇喺盾 同身
佢係咪唔可以打我㗎

其實justco 12蚊店都有呢類，不過細塊d

叻

再一次以土炮取勝

見到大家都好熱烈
但我想潑一潑冷水

提醒一句：
以上諗住冇實際傷害嘅
佢都可以入你藏有攻擊性武器
你會做到啲畫面
然後佢會對住光源瞄頭

2014出過啦，冇用

就算曬佢唔死
咁多人一齊反射
令佢哋眼花都好呀
成本好低試下無妨

光線折射仲有機會可以做火煉者

試左好耐, 要搵全黑位黎燒
其他位唔著

呢類也可以吧？

撤退個陣帶咁大塊咁重嘅嘢會唔會影響移動？

香港啲狗係發自真心覺得自己係正義之師

係殖民衛星炮，睇下示威者啲武器幾先進，仲唔係外國勢力？

記協去法庭申請禁制令話阻礙新聞工作得唔得

影相用啲反光板一大塊都好輕便

歸納大家嘅意見

鏡 = ✓反光度高 X 危險 重 唔方便
CD = ✓ 效果ok X 會碎
鏡面紙 = ✓ 效果好 方便 成本ok
錫紙 = ✓ 效果ok 方便 成本低
全反光玻璃紙 = ✓ 效果ok 方便 成本低

鏡面紙 錫紙 全反光玻璃紙
直接貼衫 效果減半 因為唔平
表上黑色紙 再貼上 頭盔 盾 衫

早幾日打機見過啦，鏡盾
盾前面痴左鏡
入手難度唔高

大家有冇睇過行運超人？

push

點解可以有福建幫 但係無香港幫 中共明未?

拯救香港法治 法治大於所有人 不能讓中共在一國兩制下高於法治 更騎劫法治 字眼 去扭曲法治

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

教大家用玻璃濾光膜, 單面透光可視，另一面鏡面

好似狗咁係盾面貼反光貼紙有冇得諗

不銹鋼碟得喎

反光又得，蒸催淚彈又得，得左

正呀喂

鏡唔係唔得，但想反光，梗係用反光板啦。
又輕又大塊，影相打燈一流嘛。

有啲唔係玻璃嚟 大陸果啲平野 但係都照到

有得諗。
最好係一人一塊鏡仔

有
但又大塊又重又易打爛
同埋要就o岩角度先反射到
佢轉個位你又要再就過都幾麻煩

發泡膠板做反光板

買錫紙都要拉，危險武器

鏡碎左仲會好危險添

唔得啦 啲狗好毒 實射爆玻璃 仲傷過啲過期催淚彈

大家記唔記得斷蟹個陣時用光煞
結果係點？？？

呢個成本有點貴，用有銀面那種膠紙或膠貼應該都得

香港警察記招 測試鐳射筆 造假嫌疑！！

香港警察記招「測試鐳射筆」只係照落張紙既黑色位！！！而且仲要係超近距離！！

相信大家都有玩過係手畫個黑點，再用電話電筒照落去，都一樣會痛，原理就係黑色會吸熱！！

香港警察可恥！！！！

2014 佔旺 果時出過
但鏡要夠大塊先有用
可考慮 反光鏡面膠片代替

之前有人問過法律意見
用鏡反射啲光得唔得
個律師話無緣故拎塊鏡會有問題
但其實相機鏡頭本身都反到光
佢用光射你鏡頭再反光，就唔係問題

...？姐係個個拎支鏡頭出黎？

今如果有緣故呢

我份人比較姿整, 中意係咁照鏡, 時刻保持最佳狀態

你知啦而家周街都係cam , 唔知自己幾時會做主角

聚焦鏡有冇用？

輕身容易攞

然後鏡就會成為高能量反射武器

用鏡面卡紙或膠面銻紙，油麻地中南有賣

我推介埋你哋 盾包錫紙之後可以加多塊 3m bef

只要下面果層反光度夠高

無論邊度射光過嚟都係正面射出

反光好過錫紙好多

包括太陽同街燈

反光度同真鏡差唔多

咁叻你黎

好易爛

到時打999投訴隔離屋個廁所先

做咩啫你

烏克蘭革命果時都有用鏡

如果貼係身但唔包呢？ 大大張貼前後背

retroreflector 有冇得唸？ 用三塊三角紙皮包錫紙痴埋，成本低

無用，佢點都郁得快過鏡

鏡射

佢哋啲大射燈唔算闊，唔射中你舊揸住舊嘢係手又on99咁

最好都係放到係盾上面好啲
或者有無納米膜？

八卦

琴晚Ssp 有巴打出左鏡

反射率有幾多

6:35 有街坊用鏡

冇用 之後都係俾人打到仆街
個個國家最後都係要靠器油彈

其實有用